手機跌落地 講電話聽聲沙沙地

最近跌左部zenfone 2 落地
之後講電話聽聲會變沙 有冇方法解決???

入左沙

電話有沙

換啦 ZenFone 2
睇怕都過保

有冇得整呀

洗洗機,清返啲沙出嚟先啦,啲沙好易整壞塊電子版...